正呀 星期日老細都打電話黎交帶有咩要做

好開心呀
證明老細記得我
證明我對公司有貢獻

我愛公司 我愛返工

唔順呀？

辭職啦柒頭

你唔敢呀？

你亂講咩呀
我對公司好忠誠架

Ok

下年加人工

1.8%